#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "Facebook Suite"
msgstr "Facebook 套件"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "Piedone"
msgstr "Piedone"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "http://facebooksuite.codeplex.com/"
msgstr "http://facebooksuite.codeplex.com/"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "Provides a variety of Facebook-related features. Uses the Facebook C# SDK (http://csharpsdk.org/)."
msgstr "提供了多种与 Facebook 相关的功能，使用 Facebook C# SDK（http://csharpsdk.org/）。"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Piedone.Facebook.Suite.Name"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "Facebook Suite Base"
msgstr "Facebook 套件基础"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Piedone.Facebook.Suite.Description"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "Provides a page to set Facebook App settings"
msgstr "提供一个页面，用于设置 Facebook 应用程序设置"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Piedone.Facebook.Suite.Category"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "Facebook Suite"
msgstr "Facebook 套件"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Piedone.Facebook.Suite.CommentsBox.Name"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "Facebook Comments Box"
msgstr "Facebook 评论框"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Piedone.Facebook.Suite.CommentsBox.Description"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "Adds the ability to add the Facebook Comments Box social plugin as a widget to zones or content types"
msgstr "增加将 Facebook 评论框社交插件作为部件添加到区域或内容类型的能力"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Piedone.Facebook.Suite.CommentsBox.Category"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "Facebook Suite"
msgstr "Facebook 套件"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Piedone.Facebook.Suite.LikeButton.Name"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "Facebook Like Button"
msgstr "Facebook “赞” 按钮"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Piedone.Facebook.Suite.LikeButton.Description"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "Adds the ability to add the Facebook Like button social plugin as a widget to zones or content types"
msgstr "增加将 Facebook “赞” 按钮社交插件作为部件添加到区域或内容类型的能力"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Piedone.Facebook.Suite.LikeButton.Category"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "Facebook Suite"
msgstr "Facebook 套件"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Piedone.Facebook.Suite.Facepile.Name"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "Facebook Facepile"
msgstr "Facebook Facepile"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Piedone.Facebook.Suite.Facepile.Description"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "Adds the ability to add the Facebook Facepile social plugin as a widget to zones or content types"
msgstr "增加将 Facebook Facepile 社交插件作为部件添加到区域或内容类型的能力"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Piedone.Facebook.Suite.Facepile.Category"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "Facebook Suite"
msgstr "Facebook 套件"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Piedone.Facebook.Suite.LikeBox.Name"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "Facebook Like Box"
msgstr "Facebook “赞” 框"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Piedone.Facebook.Suite.LikeBox.Description"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "Adds the ability to add the Facebook Like Box social plugin as a widget to zones or content types"
msgstr "增加将 Facebook “赞” 框社交插件作为部件添加到区域或内容类型的能力"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt
#| msgid "Piedone.Facebook.Suite.LikeBox.Category"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Module.txt"
msgid "Facebook Suite"
msgstr "Facebook 套件"

#: Piedone.Facebook.Suite.Handlers.FacebookSuiteSettingsPartHandler
#| msgid "Facebook Suite"
msgctxt "Piedone.Facebook.Suite.Handlers.FacebookSuiteSettingsPartHandler"
msgid "Facebook Suite"
msgstr "Facebook 套件"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/ColorSchemeSelector.cshtml
#| msgid "Color scheme"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/ColorSchemeSelector.cshtml"
msgid "Color scheme"
msgstr "配色方案"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/HeightEditor.cshtml
#| msgid "Height"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/HeightEditor.cshtml"
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/WidthEditor.cshtml
#| msgid "Width"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/WidthEditor.cshtml"
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts.FacebookSuiteSettings.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Facebook Suite Settings"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts.FacebookSuiteSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Facebook Suite Settings"
msgstr "Facebook 套件设置"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts.FacebookSuiteSettings.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Facebook App Settings"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts.FacebookSuiteSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Facebook App Settings"
msgstr "Facebook 应用程序设置"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts.FacebookSuiteSettings.SiteSettings.cshtml
#| msgid "If set, Facebook Suite features will behave as part of the app."
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts.FacebookSuiteSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "If set, Facebook Suite features will behave as part of the app."
msgstr "如果设置了，Facebook 套件功能将表现为应用程序的一部分。"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts.FacebookSuiteSettings.SiteSettings.cshtml
#| msgid "App ID"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts.FacebookSuiteSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "App ID"
msgstr "应用程序 ID"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts.FacebookSuiteSettings.SiteSettings.cshtml
#| msgid "App Secret"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts.FacebookSuiteSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "App Secret"
msgstr "应用程序密钥"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookCommentsBox.cshtml
#| msgid "Facebook Comments Box Widget Settings"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookCommentsBox.cshtml"
msgid "Facebook Comments Box Widget Settings"
msgstr "Facebook 评论框小部件设置"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookCommentsBox.cshtml
#| msgid "Number of posts"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookCommentsBox.cshtml"
msgid "Number of posts"
msgstr "贴文数量"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookFacepile.cshtml
#| msgid "Facebook Facepile Widget Settings"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookFacepile.cshtml"
msgid "Facebook Facepile Widget Settings"
msgstr "Facebook Facepile 部件设置"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookFacepile.cshtml
#| msgid "Max rows"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookFacepile.cshtml"
msgid "Max rows"
msgstr "最大行数"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookFacepile.cshtml
#| msgid "Size"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookFacepile.cshtml"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeBox.cshtml
#| msgid "Facebook Like Box Widget Settings"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeBox.cshtml"
msgid "Facebook Like Box Widget Settings"
msgstr "Facebook “赞” 框部件设置"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeBox.cshtml
#| msgid "Page url"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeBox.cshtml"
msgid "Page url"
msgstr "页面 url"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeBox.cshtml
#| msgid "Show faces"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeBox.cshtml"
msgid "Show faces"
msgstr "显示头像"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeBox.cshtml
#| msgid "Border color"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeBox.cshtml"
msgid "Border color"
msgstr "边框颜色"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeBox.cshtml
#| msgid "Show stream"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeBox.cshtml"
msgid "Show stream"
msgstr "显示流"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeBox.cshtml
#| msgid "Show header"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeBox.cshtml"
msgid "Show header"
msgstr "显示头"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeButton.cshtml
#| msgid "Facebook Like Button Widget Settings"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeButton.cshtml"
msgid "Facebook Like Button Widget Settings"
msgstr "Facebook “赞” 按钮部件设置"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeButton.cshtml
#| msgid "Enable send button"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeButton.cshtml"
msgid "Enable send button"
msgstr "启用发送按钮"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeButton.cshtml
#| msgid "Layout style"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeButton.cshtml"
msgid "Layout style"
msgstr "布局样式"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeButton.cshtml
#| msgid "Show faces"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeButton.cshtml"
msgid "Show faces"
msgstr "显示头像"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeButton.cshtml
#| msgid "Verb to display"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeButton.cshtml"
msgid "Verb to display"
msgstr "要显示的动词"

#: ~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeButton.cshtml
#| msgid "Font"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Facebook.Suite/Views/EditorTemplates/Parts/FacebookLikeButton.cshtml"
msgid "Font"
msgstr "字体"

